開學第一日就有個肥婆同我表白

靚仔真係好煩惱